阿寶喺小說係咪內射過馬茜?

睇晒啲動畫乜鬼...佢都只係個死毒撚...

仆完野之後最終戰死左

邊度有仆?

仆你老母

扑吓嘛？
扑街，仆嘢呀？
死文盲！

港譯真係好柒

好惡

剩係知有做過 , 仲拎左馬茜條陰毛做護身符
但有戴套定中出就唔知

對唔撚住

動畫 阿寶有馬茜唔屌
日日j個印度婆娜娜
咁重口味留返俾happy伯

搵唔返TV版...
只能睇劇場版...
好多細節冇咗...馬茜暫時都十分路人...

小說屌過、中出埋、大埋肚、生埋仔，之後分左手，因為寶少周圍屌女

tv版先好睇,劇場版cut勁多
連G戰機都cut埋

但而家搵唔返...
邊度有...
CHING有冇介紹
我都想睇...

傻啦
Ok tv反而無劇場版咁完整
Tv係腰斬嫁

阿寶只看上以下
運輸艦姐姐kia
娜娜 kia
貝積嘉

係咩?
即係TV未完?
咩叫KIA?
BTW~未睇到馬反
我諗住0079咁順住落但好多太舊好難搵...
而家睇返其實覺得雖然畫質差
但劇情比最近啲高達好睇好多
UC系列好似平均都正啲
世界觀所有野都好完整
以前太細一來唔記得晒
二來只係覺得男主角那邊一定係正義
但而家睇~就覺得自護爭取自由其實冇咩唔啱...
而且佢哋軍紀嚴明過地聯~思想都比較開明~
地聯基本冇正視過NEW TYPE~但自護好早就有研究同投入戰鬥
只係可惜阿寶太屈機...馬沙都唔夠做...同埋唔知點解啲機體自0079後~自護一直冇領先過...技術明明高過地聯...但啲MS一直冇進步過...

馬茜咪同阿寶生左個女叫翠兒

gundam x, seed個d開始都膠
但唔怪得佢地
越後出既作品諗d橋都自然難d

來來去去都係好多uc的影子
啲機成日被盜
然後無輪如何都係中學生揸機

鐵血個頭開到咁好

仲有馬反個菁, KIA

唯一係貝積嘉夠命硬
小說版生埋仔